我地係咪要一個更全盤既計劃？

6月9以來，我地有無數次既社會運動
但覺唔覺我地既支線愈來愈多
依家就好似見步行步，
行完，等民間，政府，外國回應

但我重申一句，由最初既6月9遊行，到將來既727光復元朗之間既所有行動，
我都係無條件支持
永遠堅持不分化，不割蓆

光復香港，時代革命

應該分幾條戰線
港共政權、中聯辦、紅色企業、紅色媒體

杯葛所有支持政府嘅商人，
同時間籠絡精英階層

儘量同化藍絲，令我哋嘅陣營越來越大

同時間爭取五大訴求

另外要做文宣，包括對老人家、藍絲、外國媒體

另一條戰線要尋求外國社會幫助，等香港人唔可以被孤立

相信政府出得黑社會，應該都非常焦急

無人可以用上帝視角見到個全盤計劃
只有不斷做
見步行步唔係一個問題 本身就應該係咁

南韓都用咗23星期拉倒朴謹蕙

法國黃背心打咗半年, 到今時今日都仲打緊

KEEP GOING, 比多D耐心

只要不斷行, 就自然會有路

熱門頭八個po 都係何妖呀！
過咗今晚就好返返嚟五大訴求啦！

光復香港 時代革命立即回應五大訴求立即徹查警黑合作

屌還屌，記得同時強調五大訴求，因為國際媒體已經無報五大訴求啦！

正解,
有計劃,對方就有辦法打擊
老共咁耐都搞唔掂,要出到黑社會就係因為我地無大台, 無計劃
全部野都係on the fly 集體智慧諗出黎再實行
如果有晒計劃, 就好似雨傘咁輕易擊破

不認同
呢d既支線唔係我地故意創造出來

而係有需要

特別係光復元朗
因為係真係佢地主動搞9我地同普通住屯元天既市民

而家係政府警察有d野做唔到
所以想搵黑社會大我地

但我地出來係話俾佢知我地唔怕白色恐怖

無論點都要講返五大訴求，另外上環警察進一步既武力鎮壓都要多d討論